希慎係黃定藍？？

封住d門係幫警察(唔比人走)

定幫後生(唔想警入來)？

睇唔透

成年來都冇咩點出聲奶

我覺得暗黃始終希慎d人去過英國留學

不過要做生意唔出得聲

舊年每次遊行佢哋會開大冷氣畀街上示威者凉下，但而家係點就唔知

點解你地咁鍾意問人地黃定藍?
梗係藍啦仲問, 不過冇出面唔理你者

佢地仲收撚晒d牌同垃圾桶Tim
一個垃圾桶都搵唔到

希慎日日都開大冷氣架啦

次次銅記佢都打到埋黎先閂
仲要係等埋d人入黎先閂
成班人坐地下 都無趕過我地走

算係咁啦

財團一定藍，唔使次次問

驚出事架大佬，保險嗰度點算

藍到仆街

我諗係睇邊個保安當值架啫
所以係因人而異

香港地邊有大商家佬係深黃 唔好咁多幻想啦

係藍嘅話都唔算仆街嘅
最少唔會好似某啲商場咁call狗

藍就藍啦 唔該手足全個商場裝修

商界喎應該得外資商場有返啲人性

N年前係親英派依家唔知

希慎靠賣鴉片起家